慘絕人寰！好快又到星期二要返工喇！要返工喇！

咁又半日，戇鳩
乜都冇做過

放心，日半後你又要返正

返工

好似冇放過假咁

眼瞓啦

屌你老母凌晨3點見到張大圖嚇撚死咩

食緊早餐，差啲想嘔

又到lunch time
咁又半日